返工點樣先可以唔同人哋比較

隔離post講緊返工比人屌點先可以唔放上心
不如又講吓點樣先可以唔同人地比較
妒忌心好強，成日唔抵得人哋好
又唔可以表露出嚟
雖然表現唔係最差，但都唔係最top

咁你面現唔係最top，好難對你最好喎

用少少力可以彈上去嘅
不過會搞到自己好辛苦

要知自己想要乜

垃圾廢西先會成日妒忌人，自己又唔敢跳槽。叻人知道自己價值

我認係廢人思維
所以唔會表露出嚟
今日開始努力

好難唔比較

真

面對現實

特別自己年紀漸大
發覺d新人話頭醒尾，進取又積極
代入老細角度，新人肯定好用過我
有時覺得自己幾年既經驗好似白過咁

唔好俾年紀限制住自己
我留意到有料嗰啲上司 從來唔會認自己老
好肯學新野 又同班下屬玩得埋

我都係當自己後生仔
其實主要係俾智商限制咗
decision making/分析/理解/表達能力
全部都比人差
能夠生存主要係因為性格隨和 同埋會擦吓鞋

啱啊
是時候改變了nothing is impossible

咁你選擇左無咁辛苦就唔好妒忌人
你估人地唔駛付出咩

知

無咩好比較 自己過得開心就得

你諗法都幾得意
做野用少少力
又想同用盡全力做好嘅人比
比唔上又愁